有無咩熱天用保濕推介

天一熱，唔搽野就毛孔勁大
一搽又瘋狂爆油，究竟有無邊隻好推介

留名，我都想知

留名